[
    {
        "question": "W jakim roku urodził się Tomasz?",
        "options": ["1670", "1980", "1975", "1974"],
        "answer": "1975"
    },
    {
        "question": "Jaką szkołe ukończył?",
        "options": ["Politechnika Warszawska", "Politechnika Wrocławska", "Politechnika Gdańska", "Politechnika Krakowska"],
        "answer": "Politechnika Wrocławska"
    },
    {
        "question": "Z jaką oceną?",
        "options": ["5", "4,5", "4", "3"],
        "answer": "5"
    },
    {
        "question": "Gdzie wcześniej pracował?",
        "options": ["Siemens", "Nokia", "ComputerSoft", "GlobalLogic"],
        "answer": "GlobalLogic"
    },
    {
        "question": "Czy ma dzieci?",
        "options": ["Tak, ma jednego syna", "Nie, nie ma", "Tak, ma jedną córkę", "Tak, ma dwoje dzieci"],
        "answer": "Tak, ma jedną córkę"
    },
    {
        "question": "Jaka jest jego ulubiona drużyna w F1",
        "options": ["Ferrari", "McLaren", "Redbull", "Mercedes"],
        "answer": "Ferrari"
    },
    {
        "question": "Ile najwięcej lad 1500 miał Sitek?",
        "options": ["5", "3", "4", "Nigdy nie miał lady 1500"],
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "Kim jest Sitek w firmie?",
        "options": ["Software Inżynierem", "Dyrektorem działu", "Menadżerem liniowym", "Serion IT Supportem"],
        "answer": "Menadżerem liniowym"
    },
    {
        "question": "Jakie sporty uprawia?(wielokrotny wybór)",
        "options": ["skoki z balonu", "pływanie", "chodzenie z kijkami", "karate"],
        "answer": ["skoki z balonu", "pływanie", "chodzenie z kijkami"]
    },
    {
        "question": "Jak ma na imię jego córka?",
        "options": ["Zofia", "Basia", "Lena", "Adelajda"],
        "answer": "Lena"
    },
    {
        "question": "Jakie ma zwierzaki?",
        "options": ["cztery czarne psy", "dwa rude koty", "zielony gekon", "dwa żółte kanarki"],
        "answer": "dwa rude koty"
    },
    {
        "question": "Na co dostał talon od Spyrosoftu?",
        "options": ["Na k.. i balon", "na rower", "na skok ze spadochronu", "na dzień wolny od pracy"],
        "answer": "na rower"
    },
    {
        "question": "Jaki ma kolor oczu?",
        "options": ["niebieskie", "zielone", "brązowe", "szare"],
        "answer": "brązowe"
    },
    {
        "question": "Jak nazywa się jedo samochód który bierze udział w zawodach Złombol?",
        "options": ["Ładunia", "MegaŁada", "ZagŁada", "Po co autu imię?"],
        "answer": "ZagŁada"
    },
    {
        "question": "Ulubiony serial na netflixie?",
        "options": ["1670", "Heweliusz", "Dr.House", "Breaking Bad"],
        "answer": "1670"
    },
    {
        "question": "Ile razy w tygodniu jest na 'koksowni'?",
        "options": ["1", "2", "6", "Czym jest koksownia?"],
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "W jakim parku można go najczęściej spotkać?",
        "options": ["Szcytnickim", "Grabiszyńskim", "Południowym", "Tyśiąćlecia"],
        "answer": "Grabiszyńskim"
    }
 
]